{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67409&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평보테가풀빌라"
    },
    "text": "北漢江前のプールビラは、すべての客室に室内プールを提供しています。 お客様はリラックスしてスパを楽しみ、北漢江の全景を眺めながら個別バーベキューを楽しむことができます。 このプールビラは、トゥムルモリ(両水里)まで車で24分、スイスのエーデルワイス村まで車で30分の距離に位置しています。 入室は午後5時、退室は午前11時以降です。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙室であり、駐車可能ですが、室内駐車場はスペースが狭いため、1部屋当たり2台まで駐車できます。 客室は個別温水プールと個別スパがご利用でき、プールのぬるま湯のご利用は現地決済で10万ウォンが必要で、事前予約が必要です。 エレベーターはありません。 バーベキュー施設は一部屋当たり3万ウォンでチャブロイル大型ガスグリルをレンタルでき、個別テラスでバーベキューも可能です。 最大人数を超える入室は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の客室内での調理はできません。 ペットや保護者のいない未成年者はご利用いただけません。 使用できる画像は実際とは異なる場合があり、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの利用は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "北漢江前のプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラは、すべての客室に室内プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラでは、リラックスしてスパを楽しむことができます。また、北漢江の全景を眺めながら個別バーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラの場所はどこですか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラは、トゥムルモリ(両水里)まで車で24分、スイスのエーデルワイス村まで車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラのチェックインは午後5時から、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラの客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙室であり、駐車可能です。室内駐車場はスペースが狭いため、1部屋当たり2台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラで利用できるプールやスパはありますか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラの客室には個別温水プールと個別スパが利用できます。プールのぬるま湯の利用には、現地で10万ウォンが必要です。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラにエレベーターはありますか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラにはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラでは、一部屋当たり3万ウォンでチャブロイル大型ガスグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。個別テラスでもバーベキューが可能です。ただし、最大人数を超える入室は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラではペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラでは、ペットや保護者のいない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "北漢江前のプールビラの利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "北漢江前のプールビラの利用には、利用者は提供された画像と異なる場合があることや、利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならないことに注意してください。また、火薬や爆竹などの火災の危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。プールの利用は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 772
    }
}